絲打入 知唔知邊隻m巾有薄渮

之前問同學借 但唔知叫咩名 覺得好舒服 唔知有無絲打知邊度有得買

你比你個 fd 加左料呀

滴兩滴白花油試下

好似有用過
韓國果隻？
定kotex 綠色

eosway 有一隻

不過唔知仲有冇得賣

男人用咩野m巾呀

會唔會high到潮吹

ABC

輕輕一推